【第卅貳期牆紙】 權疫的遊戲

武漢肺炎疫情越發嚴峻，政府兒戲的防疫政策在此時迎來苦果，只能頒下禁聚令來防範社區爆發。

我們曾期望會有一個負責任的政府，卻在看到管治班子無心無力、警察以防疫之名肆意弄權之後屢屢失望。

今期，我們訪問了劉穎匡先生對初選及制度抗爭的看法；亦邀請了甄拔濤先生與我們談談藝術的抗爭，希望能為在家抗疫的讀者們帶來一點思考。
———————————————
目錄
1. 素人·困境
2. 公民監察，一齊聯署
3. 惡法非法——反恐與公安
4. 從鄭麗琼被捕說起——法律正確無誤？
5. 專訪劉穎匡
6. 藝術的抗爭 抗爭的藝術
7. Kenji Wong——讓我們下定決心，光復香港
8. 大時代下的紀錄 韓麗珠《黑日》
9. 保家衛園 1941-2019
10. 香港政治光譜
———————————————
點擊連結用投稿衝擊牆紙：@wallpaperneedyou

#32期 #32nd

推～

再推

推多一次

推

牆紙

TG :
臉書：
IG:
一手誌:

第廿九期
第三十期
第卅壹期

推 牆紙

Push

tui

再推～新一期呀

高質

PUSH

大家有咩議題想探討？

點解用 熱血公民黃洋達
反而冇 熱血公民鄭松泰

係喎⋯可能鄭松泰已經當選進入體制內
唔屬於「白票L」

有冇可能林卓廷一樣已經當選進入體制內

作者可能想表達佢哋唔支持投票
超然於其他光譜人士仍然雖要有選票？